【手持iPhone 8 有...】支那雞：iPhone 8 三日 我食藥 內射 可SM

大陸正正常常打份工唔食都要儲2個月先買到, 而家3日就有機入手可以晒俾人睇, 大把女會咁做, 大陸女仔真係好大部份會工餘時間做 賺錢架

IphoneX果個可能要加碼先得

五日

吹撚到呢
你估有寶咩

深圳廠妹好多都係咁，之前同朋友工作上去新洲村嗰邊，d女女真係會為部電話同你玩幾日做埋導遊
有d唔出聲你會以為係日本妹遊客黎，好撚靚

絕對唔奇啦,

大把自由行落嚟做7日雞, 係咁俾人插當搵外快

上返去好好洗

老實講, 大陸妹不知幾鐘意做呢D, 同一個客陪三日, 你做到幾多鑊呀, 食野又一定男人俾錢, 比做雞舒服好多啦

廣東人做雞有特別多的方法

介紹

其實會唔會係你真心咗 明顯假膠喎師兄

上面D野可能係假, 但你真係信大陸無同類野發生緊?

賣腎果D應該拎貞節牌坊

賣仔換 iPhone 都有

小學生未見識過乜野叫地獄鬼國

好撚出奇咩, 香港都大把女做雞搵錢啦
質素好唔好我就唔知, 但一定收得俾人貴

大陸雞擺到明係做緊雞
香港臭雞做雞做到遮遮掩掩仲要站在道德高地 話身體自主
高下立見

岩呀, 又要做雞又要拎貞節牌坊, 覺得自己高人一等
仲衰過做雞

不了

支那国男盜女娼好奇？

一講到支那雞
又有人出來轉移視線
你老母爲部電話生左你出來？

求介紹

咁嘅臭雞3日值一部iphone x咩

講不了個個係咪高登仔

屌足3日先遇騙子咪大獲

大陸工廠妹

好想識下工廠妹

支那男人全部係賊，女人全部係雞

兩部iphone4可唔可以等於一部iphone8

可以呀, 不過陪玩既內容就唔同晒喇

PTGF 兩日已經有
仲唔洗食藥
贏哂班大陸雞

請愛滋佬中出佢地三日

PTGF兩日淨係俾你拖手就夠
連咀都唔得

睇戲plan
$4500 可拖手唔咀
有無哥哥join

屌你老母三年

做乜鳩

話唔埋佢本身有

支那女人除左做雞同工廠妹究竟仲有咩做

支那雞值唔值1Q一部i瘋

7000-8000蚊 玩3日都抵啦。

買部高仿 屌到佢叫爸爸

3日閪都爛

繼買點數之後新騙徒手法

你三日都只係做到1Q

闊過西隧

但貴到仆街
要由第一日屌到最後一日先回到本

柒唔柒呀死虧佬

佢可能一q屌足72小時呢

你開po就3頁

我開就無人理
唔制呀樓主

次次有人講大陸雞, 都有人跳出來話港女都有做雞, 幫大陸雞轉移視線

但真實既情況係
大陸女人, 10個有9個都係做雞, 只有一個太樣衰, 做唔到
而其他國家既女人,包括港女.........10個最多2-3個做雞

所以唔好企圖轉移視線

而家討論緊比例咩？

剩低果柒個港女就食緊洋腸

講到大陸西十個有九個做到雞咁靚女

支那雞

幾十個人夾部iphone輪佢三日

正 我可以

你既意思即係

每當有中共貪官新聞出現

之後你話:「美國, 日本一樣有貪官啦」

咁就證明中共貪官問題唔嚴重??

一個釣5毛post

笑到透唔到氣

1q 要72小時叫射唔出喎

笑到仆街

我有iphone 8 有意點聯絡？

香港送完手仔都冇得掂

咪又係虧

大陸仔慣常手法

係撚唔係呀